老老實實, 有無人覺得The Rock呢種身形練到過哂頭?

好似我係中上高度 (1.65m)
48kg
日日食雞蛋同做square, 手腳, 胸腹啲肌肉都好明顯
有時照鏡真係自覺健康同型過The Rock個種大舊衰 (no offence)
其實係咪好多人暗中都咁覺得, 只係人云亦云先吹奏呢啲大隻佬

中上高度

放心 the rock 矮過你
我見過佢真人 得米五

除左鞋得148

覺 我都係50kg 但係腹肌突撚曬出嚟 溝死女 型過啲大舊衰

柒到唔敢睇

有時真係想行去佢地前面大聲笑鳩佢地
雖然未試過

矮仔練咩大隻
樓豬有番咁上下高度有少少肌肉已經好fit

係，我每次操剩做3下
就係唔想好似佢咁over

唔係自吹自擂
但我呢種高高地瘦底有肌真係幾剎食

好認同樓主
好想跟你學點操

利申:巨石強森 矮樓主少少

Rock 又矮 又光頭 又橫

人如其名 真係小拳石咁

認真 同樓主咁上下高度 但極瘦

好想睇下練過後嘅成果 作為少少改變人生嘅動力

樓主可唔可以show黎睇下有幾fit 可唔可以改變我人生 師傅

no
女朋友s會認得我

仲矮過亞洲人
醜